覺不覺SOMI係BLACKLABEL開心過係JYP

覺不覺SOMI係BLACKLABEL開心過係良心權威JYP
公司班哥哥鍚撚晒佢 又玩得起

BTW今集有CLC恩彬 MML JOOE IOI

對波大左

Somi世界第一

WHO

IOI得幾分鐘==

哭能左三四集碎上咁==一忽忽一PART兩三分鐘

佢對波大姐，換轉係彩瑛你估有冇人理佢？

度延超正

jyp會埋沒左佢
新公司又捧唔起佢

唉

好啜核

駁唔到。。。

Fuck u

晚晚四皇一后

哭能左

講漏Favourite個唔知嘜水

點正都無用啦 公司廢